19歲日本手足自彈自唱 《願榮光歸香港（日語）》香港に栄光あれ Glory to Hong Kong

6/6晚上17:00左右我的頻道突然沒有了
我很難過，不會接受，我覺得很遺憾
我大概知道是誰做這樣過分的事
但是我不會放棄，我不會被中共壓死，我繼續會支持香港
我重新開始頻道！大家拜託分享給朋友，還有再一次訂閱一下！
以後也好好支持敦也，謝謝各位

還有我開了一個署名。大家幫我支持一下謝謝

垃圾youtube